如果「義勇軍進行曲」變咗反共歌⋯⋯

呢首歌背後個意思根本反共產黨都啱用

但無人咁認為

屎橋

咪撚智障。 做人現實 d 唔好成日諗埋 d聰明抗爭。

我睇見湖北獨立武漢獨立個post先諗起
唔通真係天滅中共

打著紅旗反紅旗，呢招先高呀

我唔信你唱住呢首 義勇軍進行曲遊行 PoPo夠膽搞你

作者會好開心

【行動】將共匪國歌歌詞crossover武漢肺炎製成MV，傳去被封城市，反攻中共